圖書館農曆新年休假惹不滿

公共圖書館於新年期間休假三天，以定期檢查電腦及多媒體系統。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在農曆新年假(1月25日至27日) 休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，新年假期應該照開，方便巿民！」

張生又會農曆新年放假嘅 🤔

1月25日

根本圖書館同自修室嘅開放時間好反智
人地返工進修嘅人放假先可以全日用嚟讀書做功課
佢就禮拜日早收

書都播毒啦 。重睇公家書。。

反智社會

2020?

一個人要休息
一個機構可以安排輪更工作
保安消防急症室水電煤控制室 data center
地鐵站會安排凌晨搞好多維修

圖書館嚟講夜晚維持最基本嘅保安同一個 in charge 就可以
借還書讀者自己用機器做
做圖書證特別服務上架入新書就真係留番日間正常時間

講得好！

True

今年幾時會開返